覺得星期日個區議會選舉係on9嘅麻煩入一入黎

係on9架啦 但都要投票架！！！當選做4年架 ！！！

麻煩各位哩兩日要不被捕

入一入去 48 72 咁就冇得去投

記得準時去投票呀！！！！

溫馨提示

1. 唔好帶口罩，咪比人認得岀你係黃，比人認到會岀陰招，會撕爛少少張選票先比你當廢票

2. Check清楚張票有冇損毀，可以要求換過張

3. 墨水極易在對摺後弄污選票。所以，印完必須等墨水乾透，先對摺放入票箱前

推！！

推

一定要投票，投走建制派，爲手足報仇！
香港人，報仇!

光復區議會！

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！